四五代女團平均顏值TOP10

10. EVERGLOW

靠小姐姐一個Carry，其他普普通通咁

我下星期返入黎

頂一下我老鐵

Blackpink世界第一

我今次會出得好快

顏值

9. Rocket punch

蓮熙假純ok嘅，其他就普普通通係有一兩個醜醜地

Rv俾其中一個拉低晒
如果唔係佢肯定第一

好波 好快到你

睇埋落去就知

樓主出名公道

咩問題

等睇izone第一然後集體狙擊牙演

樓主唔會放izone第一

popo下消失咗？

屌你老母咪撚再用顏值呢個字

樓主扮公道 之後TOP5都係佢最喜愛KPOP女團

昂清勁了解囉咩事

又屌人老母又雞
點溝通到落去

椰妹唔差囉

8.TWICE

牙魚南南係靚嘅，不過人數多老鼠屎都多，加上好多都越黎越殘

一開波就柒左啦

樓主高質所以我估TWICE有TOP3..

想知top 3

都係當我無講過..

得 可以出返去

Top1 Fromis_9

越黎越殘係唔係指周支瑜

我要公道 計埋孫彩呢啲料拉返埋係咁上下

你唔識

第一都係BP同RV鬥

唔係 魚仔抗衰老

閱

twice點睇都低過rocket punch 啦

此post已完

@牙邊

出哂成個排名再叫我入嚟

7. 宇宙少女 (走支)

走支後平均黎講都幾好睇，係有幾件難頂啲

睇埋落去你就知

有bp再叫我😴

幫樓主出埋其他..

6. CHERRY BULLET
5. APINK
4. ITZY
3. IZONE
2. BP
1. RV

漏左牙重牙輕既GIDLE

1. BLACKPINK
平均顏值最高

係 岩岩先醒起 咁GIDLE應該第5同無櫻彈了..

我真係笑撚左

開估咗咁唔睇了

Apink 11年都4代

你提左樓主 佢E家搵緊第2隊頂上...

一人分飾4角

apink唔算四五代啦

其實你地唔係咁了解我 你地估我唔到

甩兄有咩好笑

cctoy係咁上下，你仲敢覆

樓主出未

係 可以出去推翻行動post..

btw見到左邊有空位 麻煩幫我放補位

6. (G)I-DLE

坐擁史上最靚嘅美延，泰國最靚的米妮，台灣第二靚小仙女舒華，煙嗓妖精護琦，係有2個相比之下無咁靚，都叫接近完顏

無oh my girl 少少失望

九唔搭八

Gay post拉

明顯少時第一 ses第二啦

Clc
Itzy
Izone
Bp
Rv

講呢啲返老人院

Twice 唔知點解好多人like 沙拿
完全唔好沙拿
最多係子瑜 多賢

咁撚慢架 top 3呢？

淫吖嘛

顏值，網絡流行詞。顏，漢語詞，有容顏，容貌的意思，日語常用“顏”來表達容貌；值，表示數值。起初在偶像團體傳播，之後中国的綜藝節目使用並通網絡力量帶紅了

樓主死返去香討出post啦 連呢個字係強国用語都唔識

今次算好快
可唔可以唔好乜都投訴

咁要計wonder girl 2ne1 果堆。。。

太少圖

5. ITZY

成隊質素算最唔參差，最靚嘅留真同最唔靚嘅Lia都唔算差好遠
整體黎講算幾好睇

第6唔多公道

右邊兩個拉低曬啦
Jisoo點carry都冇用

Disrespect留真

宇少先第七已經唔能洗睇了

打死佢啦

1. IZONE

有英周真純宮等落凡仙女打頭陣，再加上各有特色的其他成員如QQ活潑搞怪妹娜B、著名Kpop第一峰隊長、人類史上最可愛生物奈子，當然最後不得不提Kpop界仙氣第一人金珉周小姐 aka 我女友❤️

定哥好波

最美隊長❤️

你咪撚亂講野啦

我唔偏心啦

我意思係風騷咁解

唔好盲反

最唔靚點會係Lia

啲sone真係九唔撚搭八

又顔值又小姐姐又小仙女

笑到我 你值得提名斬清個笑匠top5

講真咩.... 咁都第5

小仙女都屌會唔會霸道咗啲

1.RV
2.BP
3.iz*one
4.apink
亂估

我理性

你成日都想屌小仙女

慣咗啦

1.牙秀
2.禮志

其他自便

死女包咁可愛

我都有性慾

感謝你..

呢個團應該係平均顏值最低囉

係佢

我有top3

四五代牙死老餅

畀我屌

點解唔係chaeryeong

樓主快啲出晒佢唔該

第一未呀

apink轉clc
睇錯

5頁都未出晒, 樓主撈蘋果?

友..

驗下你對閪眼

西女人多腎牙隱三個累全家

而家先第五 食埋宵夜應該都仲未有第一

差幾年姐

仲唔俾我捉到你鬧我bb

4. Cherry Bullet

芳同茉音拉高咗好多，Remi同蜘珠都算唔錯，係有一兩個麻麻

樓主比人踢爆格硬改排名..

我覺得醜又唔撚俾？
你主子有特權唔俾人哋覺得醜？

因為彩領靚過佢

痴線啦 我一早打好晒save喺word到

畀啲耐性啦

俾 但你都可以去驗下對閪眼

芳音真心最強雙門面…

瞓完教返嚟睇結果
麻煩樓主pin下第1係幾樓

驗完好撚正常啊
慢慢幫你條鯰魚同泰狗奶閪啦

小姐姐⋯⋯不了

快啲啦

唔係

去過第二間繼續驗啦 你睇嗰間就快執得

我識得有另一隊最強雙門面

講你就講

Blind狗主子俾人鬧樣衰嬲嬲豬？
除咗驗眼仲有冇第二句

咁TOP3係咪IZONE BP RV..?

bp rv打和啦

點解要第二句 你唯一嘅問題就係對閪眼

護旗手 不了

3. IZ*ONE

周純最強神顏雙門面，雙塔勁可愛，日本線kpop最強，油演是敗筆

Blind狗煩撚到
淨係得句閪眼閪眼 好似一定要人覺得你嗰團好撚靚咁
冇咩興趣同你打泥漿摔角 人哋覺得樣衰就死纏爛打
摺撚埋啦

唔使鬧交啦 我張list最公正

8.TWICE
你都戇諗鳩鳩
T寶出左名既完顏團呀屌你老味
仲要純天然
柒下柒下咁學人開POST

D圖咁劣建議你pin我

有2個男人仲上到榜算係咁

公道啲講cherry bullet有top2

勁𠹌醜 由其是秦妹拉低哂成個團顏值

唔使人講啦下話...

我最公道

Rosé同Jisoo拉返高個平均

公道講句係幾高質

射精💜

唔好講呢啲廢話
唔好玩膠
講樣既排名
不能接受T寶係第一名以外既位置
你話唱歌跳舞排名我冇野好講，講樣邊有撚得輸
就連隊內唔係最靚既魚仔都拎過幾次世界百大最美臉孔既三甲
T寶求其派個多賢出黎都秒你其他團既門面

Wa 勁正

咪係 點睇都係彩領最柒啦

唔好招黑拉好冇

英周正啲❤️

雙金屌打啦清

不能接受T寶係第一名以外既位置

總之一定要有周❤️

2. BLACKPINK

四個各有特色，秀秀玫瑰牙Jen勁靚

我覺得係fromis_9
9個都好女神樣

有我賓周

認真討論 化咗妝既Lisa好似外國barbie好撚靚喎
淡妝真心得Jisoo靚

係各有特色 但得jisoo靚 拉

泰妹鯰魚不了

第一未

我唔撚柒屌撚柒你………………………………後略

Lisa最靚喎

咪癲啦

Itzy真係靠留真同Yuna撐住

最唔靚唔係大鼻閪咩？

Agger Lisa Jisoo靚
Rose不了 睇下佢出道前無淡妝未整容個樣

係

Twice>all

1. RED VELVET

根本完美，毫無破綻，五個擺喺任何一隊都係門面，靚得誇張

識貨

我就同你認真討論 全部都靚

乜尻 小姐姐

咩大鼻閪，唔知你講邊個

支持

鯰鯰

白知憲幾qq

此排行榜十分公正
已正皮樓主

出道前?
就算依家都好撚醜

我覺得唔係

食屎狗

Jennie都唔差幾cute但lisa係我女仔第一次見到 就比佢吸引住個種靚

樓主心水清

走Yeri唔該

微博圖

下我連登反彩瑛第一人喎

5-1=0

屌睇下nayeon個樣先 純天然

韓國第二個子瑜

果陣比人話d偶像學校選曬9個visual 冇實力

子瑜只有一個

正 支持樓主

最後嗰張wonyoung對腳好似非洲營養不良嘅兒童

咪係

咩名

仲有小姐姐 陣味

李娜炅

樓主高汁

其實女idol有好多真人應該好撚瘦 上鏡有少少肉個啲真人可能幾標準

呢個正的
有印象留意過

我會負責俾營養佢

你眼光都幾獨特

冰人難得無私心咁中肯
G chi 已正皮

幾個都又殘又柒

少時都算
SES都4張野啦

仲拎出黎講

冇fromis_9 此po已完

沙拿果種仁真係唔係講笑

點解C位唔系呢個

Idol School Lee Chaeyoung Ep. 1 - 2
39,273 views

我尊重你嘅意見

邊個冰人

夠班上第一

痴線

wadiu

加埋大娟就雙門面了

有時見到啲fans喺機場用手機近距離影佢哋真係feel到好瘦 但電視睇落又冇咁瘦

原本4門面 而家大娟1個門面

屌你老味 整容整到甘刀中肯

全部收皮玫瑰世一

但係你個名

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

1.比人爆中學傳聞有欺凌醜聞
2.性格唔夠可愛
3.太高(接近170cm)

原本C位係知宣, 不過後黎娜炅人氣高好多所以捧佢
雖然整體都係唔紅

相機影瘦 真人冇咁瘦

撞落其實幾有肉

第一一定係AOA啦
除左燦美柒，其他全部都靚

無神神撞乜能

每係睇到lisa都諗起佢幫jennie洗腳

佢New Zealand出世

我上次機場影相被後面個八婆迫咗出去撞到牙權

公道

佢澳洲大

牙災個look好柒

AOA 三代？

RV真樣 醫生功勞

顏你老母值

分清楚魅力同樣先

black pink似係香港人鍾意果d女仔樣
rv似大陸北方果d人樣, 類似行cat walk果d大陸model

睇過再講

牙權咁有緩衝力撞到應該唔太痛

利申全隊最鍾意Seulgi
但真係get唔到佢個樣
只係鍾意佢才華

唔紅就咪拎出黎講啦

rv係所有人都鍾意嘅樣

上次撞到佢膊頭 我個頭腫咗兩日

佢全隊最靚

正常 冇乜人get到

識嘢～
好掛住佢地

Top1 Dreamcatcher

BlackVelvet

拍馬都追唔上喎 淨係對眼都完敗

王怡人垃撚圾

都唔係呀，我覺得河英同瑞淵都係唱歌跳舞都唔錯喎
河英有啲臉癱好可愛

顏值好似係源自日文 顔面偏差値

咁不如鬥化妝要鬥靚就鬥素顏

樓主識d野

屌打Twice...

點會咁後

我醒佢地擺埋入去仲想點

雖然話就話叮噹馬頭 但BP拍落RV到真係差一班
唔知係咪因為Lisa

唔係叮噹馬頭，一隊第一一隊第二

你少蠢

純種朝鮮(大陸北方人)樣 vs 歐亞混血+western風格

唔覺

立眼見右二個樣幾ok
點知一google原來系仆街

本尊 = 子瑜 / 台子瑜
正花 = 子瑜二世 / 韓子瑜
娜炅 = 子瑜三世 / 韓子瑜二世

Oh my girl???

選出嚟係jisun做center （雖然可能係假）, 點知佢只係做咗一首歌嘅center

原來一年前音樂台果邊有熱烈討論

[flover] fromis_9 討論區(22) FUN! 回歸大發! 保証滿FUN!

法國樓主幾中肯

話咗我係公道師

真拉高全團顏值 其他3件都係有料冇樣

有樣

大媽琪咁撚樣衰都話靚
加上irene都老

唔知你講邊個

總知bp 唔係第一就收皮啦

支持留真

乜撚野小姐姐

Yeji明明都好正

珉周配邊個都得 一樣拉高顏值

又真係幾質

咩質先

高質

中晒

咪臭係 樓主戇鳩鳩
Twice都上到頭10

齋係TWICE嘅辨識度已經唔止第八啦係咪啊

下面個張第一 四 七個叫咩名

左 May
中 Jiwon
右 Remi

咩事？

純天然 你講出黎自己有冇笑到

點解d on9ce咁自我中心 井底之蛙

搵圖搵好d得唔得

係9個visual 但唔係冇實力

平時撐開樓主
估唔到今次T團排第8
即刻反
垃圾POST

請善用起底功能

最紅唔係gyuri咩

你專搵d唔靚既圖係咩事 唔好幫佢地招黑啦

果陣cb吖嘛

睇完個排名 iz*one仲低過bp
everglow入到頭10但竟然冇fromis_9
見識到樓主幾公道

true...

呢張靚

低汁

lisa兒家ok係就角度同髮型姐加埋整容前

驗眼

@你 純粹係叫我起身追po

佢駁唔到牙個句所以發其他blink火

On99

細路仔係咁

牙番工雖有搵你
咁惡..

班傻仔唔衝出嚟柒我又邊有機會

Up乜

主要係講聲早晨

冇需要溝通喎，而家係話比你聽唔撚好用啲使用終蟈用詞呀，我諗唔到有咩好駁好討論喎

我又有咩所謂 一開始諗住膠 不過之後你起曬鋼 開埋地圖炮就搞到少尷 下次打返emoji

早唞

垃圾post

dia走順伊

全部都好靚。。。

邊個
我剩係認得joy

有得屌個個都想啦
仲諗住簡

你隊野咁撚醜 樓主肯放上磅算係咁啦

油我知邊個
演係？

彩演

鯰魚係咩

彩英？
咁佢真係窄啲

彩演彩英兩個唔同人嚟㗎喎
一個係狒狒一個係隱形人

我覺得娜炅係360度無死角, 唔覺得有幾醜

我都鍾意gyuri多d
甜+靚混合體
不過佢produce48比人黑左之後好似人氣回落左?

btw, 我好鍾意呢首
呢首歌concept 好岩gyuri
型+靚+Cute
佢勁charming

女團通常都係幾個特別靚，一兩個特別醜，其他人就普普通通咁
如果係計平均值，bp第一無疑問啦 無人拉低分數
之後就twice izone rv 爭囉，大部分成員都係靚女

玫瑰牙秀世一

金仔表示同意

唐氏黎講算靚啦
連登咁高要求做乜

Sm 出名多靚女

但個團唔多唔少都係靠佢先有名氣呢
不過我最鍾意hayoung

fromis_9冇人拉低